Het was aangenaam en rustig, die er met de zeilen op de rivier langs buiten de grondwerken, en soms, wanneer het tij was laag, op zoek als ze behoorden tot de gezonken schepen dat nog zeilen op de bodem van het water.
